96出世巴絲吹水區（3）圍爐取笑

唉
繼續圍啦

咁快第三個po

97冇人開既屌

96多9upper

成功

新post lm

點解無睇兩日就已經第三個post

一日一個鐘

太多9upper

等我又加入

溫到3點 5點起身再溫
如是者過左兩星期即病左

Yea

因為我秒回左成晚

唔死都執到

其實可能得我地仲未開gp先推得咁快

1點幾2點落床
睇一睇電話
開一開youtube就萬劫不服
再望一望個鐘
已經5點
之後8點起身
上完堂
返屋企即訓
訓到夜晚
凌晨又訓唔著
第二日又無精神
無限loop

有次我試個一日打6個鐘波之後去睇戲睇到3點 第二朝6點起身再打4個鐘波
鐵人生活

似乎唔開youtube 係重點

同我好似

唔開有唔開好 愈黎愈多人

其實唔止
sn
ig
高登
大把野
一個loop

肝腎應該爆晒

咁熟口面 同學有公司定一夜 個巴打

爆晒

我會凌晨起身覆下whatsapp發現啲frd未訓 又吹兩三個鐘

有無人覺得自從中學完左之後啲時間過得勁快 壓力又勁大...好想返返中學啊屌

開gp就冇左個意思了

新帖留名

時間好快 仲快過小明

唉同感 大學呢幾年時間過得勁快 又勁多嘢要諗要兼顧
仲有一年幾就grad

做做下紙 一上黎就已經post 3

眨下眼又過完一個sem

唔知做過咩突然就要grad
而且仲係a0

記住你

屌 same

毒撚無fd同我whatsapp
搵得我都係

岩岩買左iphone
點樣將舊電話d野過落去

你macbook點解玩到fifa

全部有事先搵到我

獲得稱號：工具人

追集新番先

臨test week 先黎病 點算

重睇緊頭文字d

有加成 好似係

讀it？

唉，今年過得好快
年頭望日曆，依家就十二月
依舊一事無成，除左讀書外
冇咩特別經歷

倒數睇醫生十二小時

唔係
完全唔係

唔緊要 上lihkg同大家傾計

我都係 反而18 19依兩年經歷左好多事

即表演一次 工具人

上年dse反而經歷左多d野
Last day
Study leave(其實溫書幾開心）
返人生第一份工
放榜（入唔到u)
Asso比我既衝擊
一年經歷左咁多野
今年除左整到隻腳，基本冇咩特別
就係不停咁做asg同讀書

我返黎啦
掛唔掛住我

掛

冇哂人喇

好慘

一撚樣
好辛苦啊

Guess who is back

18果年 約到女仔行街
比ex約左去海榜等日出
同成班老死聖誕衰chur通頂
出席唔同既高登聚會
仲有好多起起跌跌

今年就識到一班新既朋友 成日劈酒隊通頂

放工

Router工具人

任何電子野問題
但明明我只係將佢既問題打落google

高登聚會去過
鏗哥真人幾靚仔

咁我去果d冇咩大人物 全部都係為興趣而出

有無人開始抗拒要畢業呢個事實

係，中學兄弟突然接我放工 好開心 望住佢地有車有女 都有啲頹 自己只係個寂寂無名既咖啡小卒

20有車 好難唔頹

畢業=失業
一直都好怕

我發現我同你個名好襯
我都唔想畢業

我覺得就算有工返 但諗起要打一世工就怕

第一句係喂

hello矮妹

唔抗拒畢業 但抗拒畢業禮得自己一個 人地家人朋友黎齊 自己就一個坐埋一邊 我讀韓文 全部都女同學 無理由咁厚臉皮去扼合照
對自己個樣有自知之明 城大中下副學士

原來係兩個人黎 仲以為有人自問自答

仲未開始寫essay 點算

唔想grad呀

In Deadline fighter, we trust

無車 無女 無錢 無時間 人生除左夢想之外就冇野支撐 如果夢想都冇埋我都想自殺死左佢算

識左好耐
成班一齊去旅行
嗌醒唔肯起身既人
方法就係除褲
拎條巨龍出黎威脅佢
唔醒就一野hi落去
雖然好似好撚gay
但每日都9點準時起身

In Free Rider,we trust

連夢想都冇
玩咩都三分鐘熱度

係唔係講緊我同肥妹

已做完死線戰士 等訓教

係

要諗下可能好耐都唔見嘅話就去影咗相喇
話晒都係戰友嘛

訓唔着 第一次上嚟吹水

最慘係睇住自己曾經鐘意既女仔帶埋男朋友黎 個心酸到爆

歡迎96仔

高登個面反而冇96 呢面咁多

好想整個list分係大家係邊個月生日 利申唔係星座撚 純粹想知
96年
1月 奇異副學士
2月
3月
4月
5月
6月
7月
8月
9月
10月
11月
12月

長江後浪推前浪 依家係96既世代

好想整個list分係大家係邊個月生日 利申唔係星座撚 純粹想知
96年
1月 奇異副學士
2月
3月
4月
5月四眼怕醜仔
6月
7月
8月
9月
10月
11月
12月

好想整個list分係大家係邊個月生日 利申唔係星座撚 純粹想知
96年
1月 奇異副學士
2月
3月
4月
5月四眼怕醜仔
6月 肥妹
7月
8月
9月
10月
11月
12月[/quote]

有冇故仔分享下

絕望巴未訓？

讀緊書今年先year1

咁多人retake既

補link post2
對唔住

打下交又一年
成績差又一年

我已經grad 要返工 shit

你老了

仲話怕醜仔 識打交應該好charming

你都老了

名嚟姐

留個名 已經出嚟做緊嘢

改個假名呃人

依家讀緊咩

一份差1500字 一份2500

Yo 我都係做緊野 巴打你做咩

兩份幾時交？

話讀不如話走左去外國避4年

我都係

避得一時 避唔到一世

星期四 星期五 星期二有個present

共勉之

想Quit

哇屌 會唔會死 全部個人assignment?

讀咩

Customer service 日日對住啲濕鳩客
好掛住仲讀緊書嘅日子
巴打你又做咩

三份都individual

收工

做野啦 仲想

咩工番到1點

仲㩒手機

我唔掛住讀書 我掛住同同學一齊玩 一齊吹水打機 一齊去旅行咋
我以前做戲院都已經知cs慘過食屎
小小咖啡師 立志成為地球至尊咖啡師

你仲吹水 會唔會唔夠時間訓

Ff少陣好冇

Part time customer service
但無濕鳩客

番酒店試過番早 十一放第二朝七點

交哂文
依家可以輕鬆d

今晚好似冇咁熱鬧 訓先

好想整個list分係大家係邊個月生日 利申唔係星座撚 純粹想知
96年
1月 奇異副學士
2月 陳浩然
3月
4月
5月四眼怕醜仔 緋荔榭少年
6月 肥妹 儒生
7月擁抱到的絕望
8月
9月 矮妹 /波台班長 /Bug
10月
11月嘆洋鮑
12月

少年晚安 咁早訓

早抖

腦閉塞 對住電腦都唔識做

年尾20歲

依家有咩搞

年頭21 點算

老餅

星期三有test
同埋溫exam
一個sem d野仲多過dse個課程

哇 一波未平 一波又起 有冇衝gpa?

明明同自己講過唔再做對客嘅工
但唔知點解到最後都會揀返cs
巴打有大志呀至尊咖啡師

same 瘋狂chur緊project
chur到下年

你對住個啲係香港人？
其實除咗香港人外國人都好難搞

今sem唔衝就讀速大
自問讀得勤力好多，起碼堆野有興趣先

做生不如做熟

香港人 間唔中有賓賓/新移民
做左三個月暫時都未覺得有閪客

Summer sem教soci個sir好撚勵志
由asso讀到PhD,教書又得好
希望有佢一半

做過萬0 pt
最西一定係嫁唔出既中女

有興趣係好事 對住又冇興趣又難既野真係慘過食屎

啲仆街中女真係抵佢嫁唔出
利申 pt sales

發覺language 野唔岩自己讀，特別文學
睇就ok,認真讀就gg
反而soci野幾岩我,今年有take politic 同sociology ，起碼上完堂覺有收穫

啲中女 肥婆飲咖啡好鐘意影完相就搞走個拉花 好唔尊重

屌 救命呀
好撚辛苦 上黎抖下氣先
成七頁 我都懶得追
有冇咩重要野

我靚仔左

同肥婆激戰完？
我咪重要野囉

咪傻啦 如果你係靚仔就出左pool啦
係我心目中
你永遠都係我院友

內在美呀屌你

無錯 係我心目中
世界級咖啡師

唔係點飲？利申冇飲過有拉花既咖啡

點會搞均佢架
睇完影完欣賞完就直接飲架啦

今晚冇尋日咁快

因為冇左我

星期日出街掛

好想整個list分係大家係邊個月生日 利申唔係星座撚 純粹想知
96年
1月 奇異副學士 姆明家族
2月 陳浩然 一個打一個
3月 訓啦柒頭
4月
5月四眼怕醜仔 緋荔榭少年
6月 肥妹 儒生
7月擁抱到的絕望
8月 袋底革命
9月 矮妹
10月
11月嘆洋鮑
12月Shockwave 奇異果博士

見冇乜人秒回
我死返去溫書了

只係係杯邊慢慢飲 飲到最後最面個層拉花炮落底都見到樣就最好 表示靚到你唔想破壞個圖案

為左比你專心溫書先無人理你

個個都有仔仔囡囡 係到既都係真毒真兄弟

我咪回左你囉

岩

掛住我？

聊到佢溫唔到書先

集氣 一齊令佢溫唔到書

點解冇十月

我岩岩唔係去溫書係又瞓左塦

好想整個list分係大家係邊個月生日 利申唔係星座撚 純粹想知
96年
1月 奇異副學士 姆明家族
2月 陳浩然 一個打一個
3月 訓啦柒頭
4月
5月四眼怕醜仔 緋荔榭少年
6月 肥妹 儒生
7月擁抱到的絕望 David Luiz
8月 袋底革命
9月 矮妹
10月
11月嘆洋鮑
12月Shockwave 奇異果博士

傾計啦溫咩呀

突然係咁打哈痴 訓先各位早抖
利申聽日dayoff

唔洗溫啦

好想整個list分係大家係邊個月生日 利申唔係星座撚 純粹想知
96年
1月 奇異副學士 姆明家族
2月 陳浩然 一個打一個
3月 訓啦柒頭
4月
5月四眼怕醜仔 緋荔榭少年
6月 肥妹 儒生
7月擁抱到的絕望 David Luiz
8月 袋底革命
9月 矮妹 Bug
10月
11月嘆洋鮑
12月Shockwave 奇異果博士

好想整個list分係大家係邊個月生日 利申唔係星座撚 純粹想知
96年
1月 奇異副學士 姆明家族
2月 陳浩然 一個打一個
3月 訓啦柒頭
4月
5月四眼怕醜仔 緋荔榭少年
6月 肥妹 儒生
7月擁抱到的絕望 David Luiz
8月 袋底革命
9月 矮妹 Bug
10月
11月嘆洋鮑 LastJune
12月Shockwave 奇異果博士

訓曬？ 咁我都訓啦

睇到拓海自己渣車
播緊一路向北

就嚟生日又要自己一個人毒毒的過

想整個list分係大家係邊個月生日 利申唔係星座撚 純粹想知
96年
1月 奇異副學士 姆明家族
2月 陳浩然 一個打一個
3月 訓啦柒頭
4月
5月四眼怕醜仔 緋荔榭少年
6月 肥妹 儒生
7月擁抱到的絕望 David Luiz
8月 袋底革命
9月 矮妹 Bug/波台班長
10月
11月嘆洋鮑 LastJune
12月Shockwave 奇異果博士

仲有10幾樣project 未完成
得返2星期

一齊加油
過左就放假喇

放棄了 唔溫啦
大家加油

聽日8點 仲未訓

大家好

我頭先都係 打左成5-6個

想整個list分係大家係邊個月生日 利申唔係星座撚 純粹想知
96年
1月 奇異副學士 姆明家族
2月 陳浩然 一個打一個 三百磅肥西
3月 訓啦柒頭
4月
5月四眼怕醜仔 緋荔榭少年
6月 肥妹 儒生
7月擁抱到的絕望 David Luiz
8月 袋底革命
9月 矮妹 Bug/波台班長
10月
11月嘆洋鮑 LastJune
12月Shockwave 奇異果博士

我今年生日都係自己過 自己去睇海
分左手嘛

想整個list分係大家係邊個月生日 利申唔係星座撚 純粹想知
96年
1月 奇異副學士 姆明家族
2月 陳浩然 一個打一個 三百磅肥西
3月 訓啦柒頭
4月
5月四眼怕醜仔 緋荔榭少年
6月 肥妹 儒生
7月擁抱到的絕望 David Luiz 八六
8月 袋底革命 最怕冇柴燒
9月 矮妹 Bug/波台班長
10月
11月嘆洋鮑 LastJune
12月Shockwave 奇異果博士

冬天上9點堂真係慘過食兩舊屎

慘得過八半咩

留名

諗起遲啲要通宵溫書就凍

早晨

聽歌真係人生一大樂事

屌部desktop壞撚咗

我老媽子好煩，又要返工又要返學，今個月啲零用錢得個1400然後返工錢都得個2000幾，日日車費都30幾食飯又40幾，由天水圍去尖沙嘴返工又來回廿幾蚊，係尖沙嘴食飯又嚟50幾。人工就得個時薪4x，有時候同朋友出街嘅錢都冇，仲要捐錢俾無國界。真係月尾好難有錢囉，都已經無咩出街食飯啦今個月，有都係放得晏先唔返去食。

今個月仲要去科學園做咗一日義工

今朝係到鬧我連買con嘅錢都儲唔到，玩咩，我呢幾個月啲錢唔係好多咋，上個月得個2000幾蚊咋，今個月就得個3000幾，頹。

你都幾不幸 朝早流流打咁多文
Btw冇錢仲捐咩錢

唔識點樣停咗佢

打電話問佢啦
搞掂好自己先去捐錢啦

返學先溫到書

當初係商場應該扮睇叫我落搭捐錢個條友唔到

零度緊 遲下-30 -40度

唉，格離無人信我係女

試過上八半，五半要起身，由天水圍返學

果d唔係無國界d人黎架 你捐錢作地有佣收架 根本呃人落搭

見到

溫書啦 仲上

我事後先知

屌 我都記唔到邊個係絲
個個當曬巴

打左電話先啦 邊有可能冇得cut

咁多位早晨

Me too
字裹行間都睇唔出係絲

好

撚有絲打巴啊

無人聽嘅頂佢

好啦
個結論係
你已經係水魚
我代表無國界多謝你

早晨
咖啡師巴打

我份人好男仔性格

我想cut q 咗佢

Cut左張卡佢得唔得

我用銀行戶口轉帳

而家好似一大堆問題纏身咁，學業、愛情、錢，煩死

搭緊車

打去銀行cancel個自動轉帳得唔得
之前試過send email去個啲NGO cut咗個捐款

只可話你太醒

無卡

我包養你

我條仔聽完都俾我激親

我有老公架啦

你比d時間佢啦 過一排就會番黎
前題係佢仲有feel的話

原來96咁多9upper 正

今日走曬所有堂 好野

其實而家都仲一齊緊，只係好似已經傷咗大家咁

如果今日個堂唔計分，我一定會走堂

唔係有lab做我都唔番

好眼訓呀屌

已經放學

個個咁嘅返學態度

返完工腳痛，唔多想落床

點解咁多乜妹
又肥 又矮 又四眼
好撚亂

而家先返
臨出門口先發現電腦壞咗

今朝8點醒左 賴床賴到十點幾先落

屌我訓都訓唔著
直接醒左上堂

我成個月無瞓過咁制

笑埋一份okay ?

Sigh，呢啲生活好痛苦

無任歡迎

小寶寶 食蛋糕

我而家唔係像奶茶就咖啡

唉，趕唔趕得切返呢

有冇96巴絲已經岀社會做野
btw好彩買左hkg+先唔使再做cd rom

半工讀計唔計？
利申 累積做左差唔多三年野

已番到

Fresh grad下個禮拜開始返工

你個名加呢句 絕配

喘死，落小巴親跑返去。

岩岩訓醒 依加攤係騎樓底晒太陽

生存會折壽啊

騎樓底點解會有太陽

早晨 個po好似陰盛陽衰咁

打錯姐sor lor

灰鳩姐 有撚絲打

各位咁早呀，岩岩起身

啱啱學識左操縱時間 飲完杯咖啡又可以重新飲過

大陽出左黎咁遲先起身

早晨。絕望。

好凍呀 唔想岀被斗

唔計

真絲黎架喎我

加油啦 社會好險惡架

嗱 我信你架

喂呀

真絲

無J係咪絲打
利申無j

做乜尻

得啦屌
只要大家講係絲 我就信架啦

不如呢到開個wtsapp group / link / telegram grp啦 係街冇wifi回唔到

關事架咩

搵人開囉

唔好開啦 成個感覺都唔同

睇我間房就知我係絲

傾計依到傾咪一樣

同埋會有好多CD-rom 亂入
因為我個post有巴打開左

曲線自拍 窗反射

我驚開左gp 個post 冇人理新人又難join 左
同埋開post 都想借巴絲相識後會keep 住上黎 r 水吹等多d 人keep 住上lihkg

唔想直接show 樣

紅包衫 長頭髮

照你到個龜頭

冇wifi咪一樣覆唔到ws/line/telegram

嘩正呀長髮呀

曲線求gp

Well,its strange

專屬我老公架，諗都唔好諗啊

做咩咁直接 我已經咁婉轉

咁都自爆
Btw pmed

有pm啦咩

我有老公架嗱

等一下 我有老公 等一下

做咩影我

唉上堂冇野做

騎白馬未必係王子 可以係唐僧
留長髮未必係絲打 可以係達哥

認真聽書

我係唔會做啲對唔住我老公嘅野架

瞓教

我地唔好俾班5毛小學雞睇死啊

暫時唔好開gp
廢事好似個正常樣冇拖拍個個group咁

佢地做咩？

想知果邊咩事 more

八卦下先

個gp on9 變晒質

頭果日好多野講 依家得番d人扮hehe sheshe

點變質先？

咁on9嘅

清泉96

走堂溫豬啦
溫final

已經放棄lab report

我決定鼓起勇氣

返工玩手機比人捉到
比老世屌左成日

我地返工玩手機會炒架

溫到走左兩堂

睇醫生個巴打？

决定中途轉gay

我返工玩足全日手機

唔係

咩工？

外國data回post出error一定要wifi
又冇網頁版

落床搵野食 好凍

之前份暑期工 返九放六 但由十一點起已經冇野做狂上高登仲帶埋耳機返去聽住歌上

依加得lunch先可以上下LIHKG

公平咩

嘩信仰之躍

好低人工 仲要好悶 悶到做咩都得 老世連理都會理你

咁癲😂😂😂我星期一至五都唔多客 可以係咁打機

96留名

好悶啊

喂有冇牛油帶過黎呀

咩環境？

打文打到想跳樓

冇客開心到想跳樓

非gay 不了

十一月開始左罷工 停左三個星期課
今個星期開始返返學
Chur撚到仆街

罷工？巴打你返咩？

大學
加拿大垃圾u

一返學就冇得回post

已經走左好多人

唔想返工啊

好想返工
好憎返學

好想返學
好憎返工

返工好攰又辛苦喎ching

一向都唔想讀書
返工冇乜野

返下學 返下工 無目標

返工失自由

返學咪又係

乜尻都比人管住哂

你返學起馬可以走堂 可以瞓覺 又可以玩手機

利申返工返到男朋友都少見左

全部扣attendance = 冇分
放工就放工 放學仲要寫文

返學有sem break,有得9 hea
返工得weekend先有得hea
Dse暑假返過office後,就覺得返學好好

Sem尾真係好忙 過幾日生日都要test

返完year2返左份law firm,
先知返工幾開心

一個半星期交四份essay
一份discussion report.

弊在weekend要返工

今個星期就test
下星期就交文，兩科exam

終於起身

我唔客氣啦

右面正過左面

屌垃圾咪撚打lol 啦

我就一星期2test2assignment

你間鋪？

起底

各巴打留手 唔起上面條女起我 公平咩

個個返曬返曬工 好清靜

依家去食飯
一陣四點上堂

會唔會飯氣攻心

廢青返pt好鬼得閒

同我一樣

唔會
個飯係食唔飽人

咁正嘅喂
好想去你間野幫襯下

Hea左成日 都唔知做左d咩 為左簽個名

上堂

放學先冇哂人同我吹水

都未放

成個post gay test fail

上面條list用番前幾頁果個啦
一下cut走十幾個人

say個hi都比人藍tick

I know that free

咩人黎架 唔識

邊個識毒撚

96報到區
1月 奇異副學士
2月 陳浩然
3月 hoodie瀨屎褲
4月
5月四眼怕醜仔 緋荔榭少年
6月 肥妹 儒生
7月 擁抱到的絕望 米八貓奴🐈
8月
9月 矮妹
10月
11月嘆洋鮑
12月

96報到區
1月 奇異副學士 姆明家族
2月 陳浩然 一個打一個
3月 hoodie瀨屎褲 訓啦柒頭
4月
5月 四眼怕醜仔 緋荔榭少年
6月 肥妹 儒生
7月 擁抱到的絕望 米八貓奴🐈
8月 袋底革命
9月 矮妹
10月 你估我想既咩
11月 嘆洋鮑
12月 比卡超進化 Shockwave 奇異果博士

原來有奇異副學士 同奇異果博士

我已經曲線自爆

唔讀書同讀得書既分別

溝埋一齊做奇異果副學士吖笨

博士會嬲

我毒撚少出街
唔識路

冇人夠我毒 單身咖啡師

咖啡師好型 我有時間都想學下

Working holiday 人地去執橙你沖咖啡型撚死

放左學
聽住歌返屋企
突然覺得自己好冇意義

依加先發現？

終於放工
好感動

我連歌都冇得聽

手機冇歌

感覺自己好廢青

溫書都廢

一首we don't talk anymore夠我聽一日

未聽過都feel 到灰

究竟生存為乜？
除左報答父母
我已經諗唔到

唔會啦 大家都是奇異 不用分那麼細

公平咩？！我放12

佢覆左我 好開心

咁咪好囉 加油啊

未諗到去邊 但上次旅行識左個韓國女仔 諗緊好唔好去搵佢 細我半年 都係咖啡師 但聽聞韓國好伏

食！屎！狗！

有女伏都沖啦

仲未有4月人士出現
頭先因為追post 直接拎左list黎用

聽日自己一個去睇你的名字
唉好想死

好撚柒鳩眼訓

我自己一個係屋企睇左

本來有女陪我睇
依家連睇都唔想睇

訓啦 柒頭

做咩冇啦啦叫我個名

我都想 哪有時間

我本來都有 做左好多次工具人佢話要報告我請我食飯 然後我話不如唔好 你陪我睇戲 佢都話ok
然後佢就由上映忙到依加日日都唔等閒wor

同是7月人 巨蟹座
我果件就係前仔搵返佢 一去不返左
上個禮拜既事 跟住日日劈酒 依家完全唔想睇呢套戲

俾條生路行下好wor

終於放

我？係巨蟹呀做咩

自己友 又係攰死自己既星座

冇研究星座 屌明明係佢報恩做咩反轉晒
留名佢有野我又去幫

比人當老鳳

兵仔求回報 我都on9

出賣左佢

我仲有六個鐘

韓妹 本博士建議閣下狗衝

Let her go

要有回報先要做 唔係就變專用工具人

如果 命運能選擇

諗緊三月自己一個去旅行 尋找韓妹之旅

訓醒 yo

我都想走韓國

返到屋企已經21頁

算慢架啦

條list好似好多人 但好多都好生面口

96巴 流浮山首席廢青報到

嗨

我地快啲推到第4個post啦

push

屯門首席廢青報到

推

96毒撚留名

天水圍首席女廢青

巴打我同你都係五月撚

但係唔冇條件咁去連工具人都冇得我做

投入金牛毒毒既懷抱
Btw twice飯

咁多工番都話廢青

android 版lihkg 出左

真

今日推得咁慢咁嘅

我冇工返先係廢青

96報到區
1月 奇異副學士 姆明家族
2月 陳浩然 一個打一個
3月 hoodie瀨屎褲 訓啦柒頭
4月 東京食屎狗
5月 四眼怕醜仔 緋荔榭少年 榴槤芒飯
6月 肥妹 儒生
7月 擁抱到的絕望 米八貓奴🐈
8月 袋底革命
9月 矮妹
10月 你估我想既咩 4號仔
11月 嘆洋鮑
12月 比卡超進化 Shockwave 奇異果博士 你給我聽好 假名巴打

最近比人送好人卡點睇

有咩心事

呢度十點後會開始加速

鍾意一個女仔8年
失敗收場
詳情睇我post

我轉工架啦，半價做死人咩

唔係啊嘛

Detail 太急

大你兩年

8年就好好放低喇 下個更好啊師主
雖然未試過暗戀人咁耐 但係難過既 搵下朋友隊酒 做運動又好 快d忘記啦
佢唔值得你等咁耐架

你值得一個更好

放低緊
但原來比想像中更難

但我係時候對等左我8年果位女仔好啲

我試過俾一個小學同學表白，9月嘅事嚟。我呆咗，以為佢講笑，點知佢係嚟真。我就拒絕咗，覺得唔應該派好人卡或者收兵囉。咩朋友姐，咪俾假希望人，等人地放唔底啦。

有個等咗你5年嘅女仔，係時候考慮下人地啦

An版出咗，會唔會多人入咗呢個post呢？

下個更可愛喇

係
唔係嘅我同果個八婆有咩分別

大埔首席男廢青

真心好恐怖 岩岩去高登睇一睇 一個post都冇講an出左lihkg
本來見到一個岩岩開既post 一禁入去果下已經比人del左

感覺已經唔係鐘意 變左自己一種信仰

開始多人了

唔好做賤男啊

明明讀緊自己鐘意嘅major 點解會讀得咁辛苦

收皮啦舜仔

同感

[quote]96報到區
1月 奇異副學士 姆明家族
2月 陳浩然 一個打一個
3月 hoodie瀨屎褲 訓啦柒頭
4月 東京食屎狗
5月 四眼怕醜仔 緋荔榭少年 榴槤芒飯
6月 肥妹 儒生
7月 擁抱到的絕望 米八貓奴🐈
8月 袋底革命 最怕冇柴燒
9月 矮妹
10月 你估我想既咩 4號仔
11月 嘆洋鮑
12月 比卡超進化 Shockwave 奇異果博士 你給我聽好 假名巴打

[quote

唔好做賤男啊[/quote]

放心喇

祝所有收兵女人不得好死

我依d為搵到錢而讀

話時話
有冇人重讀緊書？

日日比狗屌

同為女人，我最憎啲女神娘娘收兵，玩人感情好開心？

大把

有

DSE
好似有一個

俾人追，我唔鐘意個個人一定會講清楚。

Ive 仔
Year2
好驚唔夠分讀top up

好波👏🏻👏🏻

肥窮柒 留名

始終俾人玩過感情傷過，個種痛，你試過一次係唔會捨得去傷其他人。

同意 講清楚最好 唔好拖泥帶水

D港女純粹想r著數姐

溫完書返歸
有冇巴打有聽肥彭hku 果talk

唔鍾意利用人感情

大專點都辛苦架啦
Dse完左唔洗溫書係好大既大話

自己有手有腳r咩啊，自己搵錢啦

態度正確

讀完都唔知自己出嚟做乜

我覺得呢d男女都有責任既
男既明知冇機就識要做啦

大專辛苦過中學好多
中學唔洗交pj,essay
讀既野又多

所以就造就咗一班港女出現

踩單車 去食飯 冇客正

係 大專要有成績既話仲辛過dse

狗公做爛市

Group project 真係世上最on9嘅野

講起依d話題我都有野想問
咁有個女仔我都識左5，6年 依幾年就成日搵我 去旅行就買好多手信比我（但我又冇比過佢） 每次我都係巡例覆番d好行既說話
每次一答就即秒覆 我唔知佢得閒定有意啦
我應該保持現狀定點樣處理呢
利申 咁多年都冇興趣

同緊2個廢既一組 慘到想死

你想唔想冇左個朋友

遇著啲on 9 groupmate真係慘過食十舊屎

個讀書氣氛仲認真過dse
Assignment 又難做，做份功課都要搵唔少資料同哂時搵lecturer
溫個midtern 都好大陣像

96揮手

遇到Freerider先正

放過人啦

Agger,睇到自己有幾廢
冇咩真知灼見

唔想 但佢每次約我都唔係好識推
寧缺勿濫

我自己本身已經唔勁
再加埋啲垃圾
真係想死

你預咗會無咗呢個朋友架喎

exact7ly
carry人又無呢個能力
只係唔想爛grade 咋

佢咁多年冇男朋友咩

個女仔識諗嘅話做bro都得嘅

不過應該唔會識諗

Yes 學界最大騙局

同感
今sem同番其他科既人一組
我做左carry果個
Interview,整埋數據，powerpoint 都一腳踢

以我所知咁多年都係a0 佢摺身邊又冇乜男性朋友
咁我應該點 直接唔覆

宇宙大騙局啦
你以為係廿幾年前hku咩
唔讀書都畢到業咩
又冇功課做

覆咗人咁多年突然唔覆 我驚個女仔頂唔住

同佢講清楚

喂巴打你case好似我喎 又係a0摺
不過我果個係真正朋友

同佢講你有女朋友囉

攤牌又可能會冇左個朋友

呢個方法ok wo

緊係啦 我溝親邊個都有仔架

我肯定佢會即刻stalk晒你身邊女仔朋友嘅ig fbk

明明覺得science 有趣又讀緊 點解可以完全提唔起勁

同意 一定呃唔到佢

其實我覺得keep住覆佢冇問題
堅持唔同佢出街就得
一下子講清楚又好難接受既

依個我以前試過 果陣同ex一齊佢真係冇乜再搵過我 但一散左又黎料
Btw我身邊女仔朋友一隻手就數得哂

咁巴打你搵個女朋友咪搞掂哂囉

9月

有咁簡單我就唔會仲係a1啦

食完飯又開第26頁[black] [/black]

畢業即番長工 番左大半年去左澳洲hea幾個月 年頭番黎跟屋企學左門手藝

學左咩

已加

唔係自己加咩
8月

無聊得制

好多巴絲十二月

咁佢都幾好女喎 你拍拖個陣會唔搵你

收佢做契妹

唔好似足我條仔個前度咁，飛完人又要幾年後走返嚟搵人啊

講起就好嬲嬲豬

呢招必work

friend zone佢

呢招正
其實而家都friendzone緊
都已經幾年係咁

好想有女啊

我都想

個條女reg到hall住我條仔附近好叻叻豬，但頂你咪凌晨兩點半咪叫我條仔陪你落街食宵夜

Zone左好耐啦 可以點

你大獲啦

條女有無仔先？

你睇緊d好wo 琴日搞壇咁既野

晚晚中出

我同咗我老公講，條女再搵佢就block咗佢。都未見過啲咁撚厚臉皮嘅女人架。仆街啦，同老娘我爭仔，佢未夠班啊。

無

講真好危險 米咁老定

繼續做friend囉
一係直接收佢皮 但你攤牌可能佢會口是心非講下其實無鐘意你喎

睇得好緊，我信得過佢。

好唔老定，我條仔封完佢佢再搵我條仔啊，我即放佢上某大secret，死姣婆。

我都覺得繼續做friend好

條女無機架啦，返學我又mark實我條仔，返到去我老公有會同我傾到夜一夜

好啦 唯有咁啦

加油啊

96 既大家讀緊咩做緊咩

食品科學個類

Poly

旅遊業管理

工程仔

Soci撚

非三大垃圾bba

話說，而家有pm功能未

冇

改極都冇

頭暈身慶 好似病病地tim

咁咪好囉 費事d人係咁pm開gp

小心身體 打少d J

乞食社科

算係掛 我乜都睇 乜都識少少
你想傾乜都得

都係嘅

岩岩見到98年個post仲係度中學雞又開post
先醒起生性既98都已經year 1
連千禧bb都已經16歲可食用

Momo世界第一

96老了已經係事實

眨下眼90年代出世個班 最老都已經26歲

就黎係00唧時代

眨下眼大家都二字頭

開乜撚野gp 係呢到咪仲好

岩岩一打開個snapchat 比幾pair人放閃 又拖手踩冰又有人撐枱腳

嗚啊

Snapchat係比人放閃嘅地方

咁快第3個post

無snap

自己都就廿歲 屋企人都老了

唔想老

Android 撚報到先

一齊做9upper

請保持心境後生

無咪好 少一個人放閃

有但好少開
都無人搵架啦

但都係好多負能量

96獅子
sem尾啲deadlines撞埋曬好撚攰

次次人地send黎都係閃
我都係影下景算

有邊個唔多丫

Same bro
仲要發緊病 都唔知點算

邊個香港人唔多

你啱

大家都加油呀

3日4科final
但今個學期先讀得嗰5科

都係個句啦
身體要緊

95尾 有沒得一齊加入

太摺既女仔果然好難埋身

但我覺得好正啵

其實分年齡根本唔重要 我一直都唔明分95 96 97做咩

細一兩年有咩所謂
最緊要傾到計

洗埋隔油池就放得工

辛苦曬

柯到仆街 早d訓 訓唔普先上黎

咩料

對咗成日電腦 對眼乾到核爆

溫下書又一晚
傾日9點politics
時間同workload係就係19
不過個老師好撚勁，學撚到好多野

靜左

96處女毒撚留名

遇到好老師係好事黎
有啲都廢撚事理你

有咩事？

秒回不在

睇完頭4個字
睇到第6個

Sor囉毒撚淨係識得罪人

大家都係毒撚

人妖岩我喔

佢地有野做緊掛
又溫書又做返工又訓教咁
星期五 六應該會秒回

聽日test 溫完都唔知自己溫緊乜

唔做pp 試下？

96毒撚留名
又老一歲

岩岩生日？

溫完點知佢都唔出

An 機進場同我推爆佢開新post

溫晒

岩岩過左生日
11月28生日

mc咋無pp
其實未溫晒 啲handout薄到仆街都唔知佢up乜

生日快樂

祝你好運

考天才

多謝
sem尾加轉天氣真係唔死一身潺

多謝

病左？

等我都補返句啦
冇女嘅祝你快啲有拖拍
有女嘅祝你地長長久久

呢啲天氣最啱訓教

打咗廿個乞痴

廿個咋 最低消費啦

今晚有冇機會推爆依個post

難啲

就由我地毒撚三劍俠創造奇蹟

夾既根本唔洗做d咩

自自然然會走埋一齊

前提係要揾到一個同你頰

我後日test 仲hea緊

現實永遠都係殘酷

死埋deadline 買watchdog2

大家都好似冇野做

watchdog2好似好悶

我。返。黎。啦！

冇哂人啦

等左你好耐啦

等我用時間魔法變返啲人返黎

成身咖啡男人味

正呀喂

Doramamu!

有時懶就唔沖涼直接上床訓 第二朝返工前沖 有冇人都係咁

I come to bargain

多謝
女呢d野諗都唔敢諗
我只係希望自己有朋友

玩bf1仲好啦

利申9up

依度好多巴打陪你

LM

생일 축하해 生日快樂 過一個多人陪既人生

個阿sir做撚過立法會
上堂真係認真

對槍game 冇性趣

生日快樂🎁🎁

已經接近3個禮拜摺hall冇上堂

Time waits for no one

落一堂了 好撚凍

夠唔夠atten

咁夜

已經收到warning

Sem尾？上埋last幾堂啦

奇異博士

玩命

仲咁多人嘅喂

咩

做完功課了
佢都係冇覆過我

口羊

唔好咁 有我地

我覆

新加入
Asso仔yr2 ，有科要retake 想放棄唔撚讀，越黎越憎讀書

點解個天咁鐘意玩毒毒

歡迎一齊圍
讀左兩年捱埋？唉i know that feel

天冇玩你 佢玩你姐

咁夜仲有人
你地唔洗訓？

唔係唔使訓 係我又day off

通常毒毒都好男人黎 但女女偏偏唔鐘意好男人

WTF? 我聽日又返1點

其實從朋友口中都知佢好摺 冇諗過摺到咁姐

五六日一二 去轉台灣都夠

唔理你咋

聽日dayoff

96a0毒撚

希望訓醒佢會覆我
早抖

同行

留名藍剔

訓左咋 聽朝就覆

點解會a0其實
好似冇咩fd a0

96年尾巴打 如果出年先year1會唔會太遲

我屌你老母
肥矮醜窮柒毒咁囉

唔會

做咩

學海無涯 加油 never too late

而家讀緊year 1 準備quit u

點解quit?

有冇對象先

有 咁又點

博士係咪特登咁問架
Btw 我訓先 各位晚安

cs黎
冇底 科野唔岩讀 見到d assignment想死

有冇後路先

唔係呀 no offence
但我識既a0都係自己唔要先冇

進展如何

冇進展囉

好hurt 灰上加灰 唉

gd night

dse

巴打

報左？

咁叫後路
唔建議 仲記得個堆野？

時間過得好快 就快到2017
記得07年果陣d同學全部有優惠
但係自己就冇

有個話想讀埋書 見我等佢畢業
但憑我識佢咁耐明顯冷淡左好多連搵都唔搵我
咁我都明啦
唉

咩優惠

97年出世 撞正07年十周年淪陷

哦 你細我一年咁dse 都ok 當retake 姐

我96呀 個時d同學全部97 十周年咩都有優惠

唉訓先 萬念俱灰

以為自己仲好細個，原來已經20歲，成人身份證都拎左成兩年仲係無乜方向

去搵

x2 鳩下鳩下過左廿年

Same here

學業做借口 好老套喎
Let her go

躺左係床三粒鐘 個頭痛到係咁轉 仲要係咁搞肚痛 好彩聽日dayoff

聽日dayoff生cancer都唔怕啦
btw巴打保重身體

有無人有telegram可以同我傾下，小灰，想呻

成個post都好頹

我好正面

有咩講係到講/比個id我 add你

話咁快就黎畢業
好想返中學

中學好似白過咁

Nicnibc

96巴打在此路過

仲未訓搞咩

啱啱點幾鐘收工翻屋企食飯係到用手機用到依家

啲deadline

個頭終於冇咁痛 但個身仲係好慶

加油bro 我聽日先做

有冇美國巴打

加拿大

96歐洲巴打留名

同感啊Ching

美國exchange緊

英國

下個sem嚟英國exchange

早

琴晚唔小心瞓著左

朝早搭地鐵覺得自己唔係人 同沙甸魚無分別

仲要好多廢老係到阻住曬

早晨
今日返9點

係度妹妹下

Agger,中學生活先正
起碼有fd同你玩
大專得番堆hi-bye fd

好掛住中學生活
出黎做野/大學大專識既人真係唔同

96巴打路過
返工冇嘢做 好鬼悶

有冇澳洲廢青

唔會啦 有u讀就好了

留番個靚名先
小弟新用呢個apps

好正常 做野個d 9成都係social 撚

早晨 佢都係冇覆過我

毒撚科

到第三個po先留名
96年尾 就到20 唔想大個 想番去細個玩玩下又一日的日子

成日冇上 竟然仲未爆
係得weekend先多人

好掛住個啲on下on下又一日嘅日子
而家日日都唔知忙乜

agger 念番起中學係真係開心好多，雖然我大學都識到真心fd

頹住咁讀緊hd 好撚難啊，預咗下年retake

早晨 今日都係如此絕望

話說LOL 出左元素拉克絲個skin 好撚正

冇計

Android?

好多外國巴絲

依家先星期二 仲要挨多四日 直踩十日返工 就黎癲

早晨，是日day off

96/97多出國好正常

唉，贏在起跑線

想去個exchange都冇錢

唉屌我都想出國

去完返嚟更加冇錢

早晨 一起身終於退燒

新人留名

Hello 讀書定做野

新人LM

Hi

Dayoff真好

93老野路過

唯有頂硬上

Hello 死老野

十日

我都day off

係post 1留過言依家已經搵唔番 咁快開第三

其實算慢

唉 dayoff 要執d垃圾組員手尾

臭雞

前幾日真係快過小明

特別係一開始個陣
真係

打死你

Sorly
我平時個角色係人地幫我執

推得仲快過留言 好有早期高登既感覺

一樣

My power powerful

你唔會明佢地有幾on9 份野有d concept/theory野要套用到 佢地睇都唔睇 跟住仲要用google翻譯做英文 大佬你不如唔好交比我啦 又要我哂時間睇

咁又真心on9左d

辛苦你啦少年

冇所謂啦
最緊要佢地仲會上黎9up

就黎變到得四枝棍係到9up

96

Yo

仲有我

就嚟到第四個post

上緊堂啊

屌 毒撚太得閒
又冇人約冇年搵
Wtsapp都唔知幾耐冇人搵過我

溫書啊

知你地辛苦
比心機
捱過左就

Whatsapp 冇人搵

我都上緊堂喎 話咁快又就黎exam

等陣去圖書館做功課先 屋企太多引惑

Dayoff岩岩訓醒 早晨各位

兩點幾

Dayoff可恥

第一次留言 hello各位96巴絲

自製Day off

Hello

我都係床到典到一點幾先起身

而家先讀緊asso
會唔會太廢

仲典緊

大把人都係

96JJ入黎留名

咁我係咩 如果你都叫廢

差唔多姐

我有望mon實個post開到第4個啦

1001

喂咁快嘅

你慢

夠鐘開新post啦

4